立法會就快.....

立法會就快玩完啦！無物資無人

今日我發夢見到....

呢家有一班唔怕犧牲，唔怕流血為你地衝既香港人就係立法會為你地爭取自由同權利！

無恥既係仲有d五毛三毛搞分化

根本我地由一開始就係用唔同方法去達成我地追求的權益，一百萬人有一百萬種諗法，我點理得你諗乜？

最重要係你有無行出來
直至今日已經有三位烈士，你仲可以不聞不問？
有心唔怕遲，我等你！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

一開始根本就唔應該衝

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當